當市面啲鋪執得7788 下一步共產黨一定會瘋狂插旗

當啲食店全部死晒 只要個疫症差唔多完 我相信政府一定收到風捉到個trend 然後就會大舉投資 瘋狂開一大堆餐廳 再次滲透香港

當然 佢地唔會好明顯咁話自己係紅底 藍店

但係佢地個目標只有一個 就係同黃圈搶市場 鬥插旗

到時只有兩個市場 一個黃色經濟圈 一個非黃色經濟圈

而家總有班人係唔敢表態 因為佢想食晒兩個市場

係佢地心目中

黃40% 中立30% 藍30%

所以佢地會覺得做黃店等於張個市場打成4折

而我地要做既係 張黃店佔據主要市場

最起碼 黃圈佔70% 非黃佔30%

咁先可以穩住黃圈同壯大佢

日後共產黨插旗 都只會處於下風

而要做到呢步 我地下一步就係建立黃色企業
利用網上途徑集資開店

例子 可以好似kick starter咁

各位手足提供概念 市民提供資金
回報比市民既可以係餐卷之類

當然仲有好多方法 等大家再brainstorms

黃色經濟圈係挪亞方舟

同場加映

駛乜理間鋪藍唔藍 排中律：一係黃店 一係非黃店

其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

推 要同佢鬥快

建立黃圈就係抗共

樓價跌 共產黨又會掃貨

true

係....
中資要來了

我地又輸

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

所以而家唔係乜都唔做係屋企休息架 係真係要建立黃圈 做好個根基

識搞startup既手足幫手搞個集資網 識金融既諗下點樣有效集資又唔會比人搞

海外集資之類

其實一開始有人講過
最緊要係要有黃色基金
因為大財團全部都唔係黃
要真係有效 就要有黃色基金 做各類型既投資
咁先制衡到藍店同埋紅資

而家係經濟線既軍備競賽

推

Yes 我都好早開post講過

香港要對抗紅色資本 必須創立黃色資本

日日有班人鬥黃，點建立得到

所以大家要開多啲post 洗走五毛

大家仲記唔記得 「一齊走 佢地唔走我地都唔走」

大把人講過沈旭暉都講過但係要搵人去做真係好難
首先個人要有公信力先得

所以我地要整個Kickstarter 咁既野 要量多
減低個風險

每個人每間鋪投資少少 有咩都唔會傷得太重

一樣用冇大台既玩法放係創投度

所以唔介意而家黃店有幾大做幾大
先可以擴大資本
但已經有人話食人血

開頭大家可以集資搞小店先 盡量開小食店 當係60-70萬開一間

100個人開100間都只係需要總數集資7000萬
612都集到超晒呢個數

所以要量多 唔係集中晒一兩間 樹大一定會招風

幫手推

已經做緊

大家有冇玩過aoc 邊個起城快就邊個贏 而家就係準備起城

Aoe

到時周街探魚酸菜魚食到腎病都似

我諗唔單止係要小店
係生活上各行業 到甚至地產 都要有黃既資本
先有抵抗黨資既空間

長遠係 開頭未有咁多資金就從小做起

不過呢度兒登 講呢啲都係晒氣 由佢沉算

成條街燒撚晒佢

網店光時！！ 攪大佢呀

lm

實際到時真係有人咁做就又會有一批人出黎懷疑會唔會人血/走數/要揾人保證又盛, 又起底再偵探上身, 希望到時個頭會開得好

利申: 幫到手足既我會俾錢

有鬼錢

顧掂佢自己先

洗鬼咩
將D中立既當淺黃 樣樣野都包容佢
咪有70%黃
眼光放遠少少 中資都可以當埋黃
到時全香港都係黃色經濟圈 問你怕未

我淨係知道要向支共追討傷亡責任及巨額賠償！！！

呢間紅底已經插到通街都係

百份百啱燒

佢印啲陰屍紙落黎香港買完再套現換美金走都仲得。

打錯 想講百份百啱feel

正式發起《我係黃店》運動